## Тест кейсы Валидации_поля_email формы "Войти в аккаунт".

### Тестовый набор входа в аккаунты Mail группы доменов из расскрывающегося списка.

#### Auth01. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email аккаунта mail.ru.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov@mail.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Email пройдет валидацию на стороне сервера
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth02. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем имени аккаунта и выбранном "@mail.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@mail.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Email пройдет валидацию на стороне сервера
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth03. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при пустом поле и выбранном "@mail.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В расскрывающемся списке выбрал "@mail.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Поле «Имя аккаунта» должно быть заполнено"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth04. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при валидном имени несуществующего аккаунта и выбранном "@mail.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanVONAVI"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@mail.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Такой аккаунт не зарегистрирован"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth05. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при невалидном имени несуществующего аккаунта и выбранном "@mail.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "Ivan@ivanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@mail.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Вы ввели несуществующее имя аккаунта"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth06. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email аккаунта inbox.ru.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov@inbox.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Email пройдет валидацию на стороне сервера
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth07. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email аккаунта bk.ru.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov@bk.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Email пройдет валидацию на стороне сервера
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth08. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email аккаунта list.ru.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov@list.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Email пройдет валидацию на стороне сервера
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth09. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email аккаунта internet.ru.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov@internet.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Email пройдет валидацию на стороне сервера
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94


### Тестовый набор входа в аккаунты оставшихся доменов из расскрывающегося списка.

#### Auth10. Нажатие на кнопку "Продолжить", при существующем имени аккаунта и выбранном "@yandex.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@yandex.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Открываеться сайт https://oauth.yandex.ru для авторизации через аккаунт Яндекс.
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth11. Нажатие на кнопку "Продолжить", при пустом поле и выбранном "@yandex.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В расскрывающемся списке выбрал "@yandex.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Ничего не произойдет
* Кнопка "Продолжить" не активна
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth12. Нажатие на кнопку "Продолжить", при валидном имени несуществующего аккаунта и выбранном "@yandex.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanVONAVI"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@yandex.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Открываеться сайт https://oauth.yandex.ru для авторизации через аккаунт Яндекс.
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth013. Нажатие на кнопку "Продолжить", при невалидном имени несуществующего аккаунта и выбранном "@yandex.ru" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "Ivan@ivanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@yandex.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Вы ввели несуществующее имя аккаунта"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth14. Нажатие на кнопку "Продолжить", при существующем имени аккаунта и выбранном "@gmail.com" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@gmail.com"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Открываеться сайт https://accounts.google.com для авторизации через аккаунт Google.
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth15. Нажатие на кнопку "Продолжить", при существующем имени аккаунта и выбранном "@yahoo.com" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@yahoo.com"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Открываеться сайт https://login.yahoo.com для авторизации через аккаунт Yahoo.
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth16. Нажатие на кнопку "Продолжить", при существующем имени аккаунта и выбранном "@hotmail.com" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@hotmail.com"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Открываеться сайт https://login.live.com для авторизации через аккаунт Outlook.
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth17. Нажатие на кнопку "Продолжить", при существующем имени аккаунта и выбранном "@outlook.com" в расскрывающемся списке.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov"
1. В расскрывающемся списке выбрал "@outlook.com"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Продолжить"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Открываеться сайт https://login.live.com для авторизации через аккаунт Outlook.
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94



### Тестовый набор входа в аккаунт не из расскрывающегося списка.

#### Auth18. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanIvanov@novosib.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth19. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email, имя аккаунта содержит точку.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "Ivan.Ivanov@novosib.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth19. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при существующем email, имя аккаунта содержит нижнее подчеркивание.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "Ivan_Ivanov@novosib.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth21. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при пустом поле.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Поле «Имя аккаунта» должно быть заполнено"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth22. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при валидном email, несуществующее имя аккаунта + существующий домен.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanVONAVI@novosib.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Email пройдет валидацию на стороне клиента
* Откроеться форма "Ввести пароль"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth23. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при невалидном email, имя аккаунта содержит точку в начале + существующий домен.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл ".Ivanivanov@novosib.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Вы ввели несуществующее имя аккаунта"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth24. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при невалидном email, имя аккаунта + домен с точкой на конце.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "Ivanivanov@novosib.ru."
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Вы ввели несуществующее имя аккаунта"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth25. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при невалидном email, имя аккаунта + доменое имя больше 320 символов.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "IvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanovIvanivanov@novosib.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Вы ввели несуществующее имя аккаунта"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth26. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при невалидном email, нет символа "@".
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "Ivanivanovnovosib.ru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Вы ввели несуществующее имя аккаунта"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94

#### Auth27. Нажатие на кнопку "Ввести пароль", при невалидном email, доменое имя без точки.
###### Предусловия:
1. Открыл страницу сайта https://account.mail.ru/login
1. В поле Email ввёл "Ivanivanov@novosibru"
###### Шаги:
1. Нажал на кнопку "Ввести пароль"
###### Ожидаемый рузультат
* Границы поля станут подсвечиваться красным
* Под полем будет текст красным шрифтом "Вы ввели несуществующее имя аккаунта"
###### Окружение 
* Уст-во: HP g6-2369er, Windows 10 Версия-21H2
* Браузер: Google Chrome, Версия 113.0.5672.94
























































